[集思廣益] 一人一個交換最troll聖誕禮物

每年都想抽中我份禮物既人無聲出
請出招
Budget: Around $500

送個補習PLAN比佢

我驚我啲朋友食唔慣油膩野

食左500蚊肥牛屙出黎既屎

飛機杯

一打夜用m巾